拎左六千五過大海

打算拎一百萬返黎

哦

你唔好輸到冇錢返嚟已經算好好

攻略？

男人老狗,隻手成隻女仔手咁

係啊 我Hehe

一野轟落去

Good Luck

去邊間 玩乜

6500大

百家樂

我帶四千元全部身家去！
先賭一千！其實多數win！
如輸了！又賭一千！
其實一定會Win！到有二千後！
到win了一千元後！即是合共錢有五千元！
來一局二千元！
七成win！
這樣！我便有七千元回家了！

等騎龍返嚟啦